[英超盛世] 四隊豪門包攬歐聯歐霸席位

曼市雙如何留得住～
晉級原來殊不易～
為了專心英超的賽事～
退出歐聯～

環保歌 經典